[美國大選] 川普係美國歷史上 第二位完全執政既共和黨總統

岩岩睇返先知最強總統雷根都係跛腳鴨
1984年果年雷根係點做到橫掃525張人票
但眾議院唔過半

反而小布希係第一任期4年都係取得參眾兩院
係共和黨第一次 亦都係最長時間既完全執政
跟住就係川普係2016-2018果2年

不過眾院係1954-1992年
長達接近40年時間由民主黨把持

香港係叫列根

仲有布殊

事實以e個票數係冇可能輸

參議院

歐巴馬條撚樣都有2年完全執政
反而民主黨既跛腳鴨係得柯林頓一個
同埋而家既拜登

雷根
布希
柯林頓

到底尼克森 福特同老布希在位時間
係咪空轉4年

樓主可唔可以用返香港譯名，你用依啲名好難溝通

拜登係非法當選

譯名好似……

我川威武 川皇必勝

共和黨對上一次贏華盛頓市長
係1900年當時唔係叫市長
係叫乜撚野特區理事會主席

之後係1975年建立市長一職開始
華盛頓特區從未政黨輪替過

係兩院都贏哂咁濟 美國佬唔係咁on9上面投完拜登 下面選票部分投共和黨呀

日本戲名
唔係得呢個咩？

213其實已經選晒
原本有2席
愛荷華州有個選區爭十幾票之差 點左成個月 民主黨係咁提出選舉晴晴
路易斯安納就未有結果 不過得兩條共和友選緊
民主黨只比過半多三席
佢應該計埋落去

眾議院就躺贏啦共和黨

佢上維基冇轉香港繁體

睇得好辛苦D名

大陸話黎
我要諗返個返台灣譯音

但佢都係第三個總統俾人彈劾

尼克森 柯林穎同川普3個？
就到第4個架喇